<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Seriously, why tea?</title>
    <link>http://chris.yt/</link>
    <description>Recent content on Seriously, why tea?</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Mar 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://chris.yt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Alles, hat ein Anfang nur die Wurst hat Zwei!</title>
      <link>http://chris.yt/post/alles-hat-ein-anfang/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://chris.yt/post/alles-hat-ein-anfang/</guid>
      <description>Und da sind wir wieder, mit den besten Hits der 80, 90 und dem Besten von Heute&amp;hellip;
Neee, das wäre ja Lahm. Also nochmal: Willkommen auf meinem neuen Blog der teils Blog-, als auch als Portfolio Website dienen soll.
Hier werde ich einerseits über meine Projekte als auch über so ziemlich alles andere, was mir durch den Kopf geht schreiben (Weil irgendjemanden wird es nicht interessieren und genau diese Leute sind nicht die Zielgruppe der Seite).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>http://chris.yt/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://chris.yt/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projekte</title>
      <link>http://chris.yt/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://chris.yt/projects/</guid>
      <description>HeyHey Wiki Eine Wikisoftware geschrieben in Python3. Die Wikisoftware ist hauptsächlich für den localhost bzw. LAN Gebrauch angedacht. Mich hatten die bestehenden Wikilösungen (z.B. MoinMoin oder MediaWiki) gestört, da sie entweder aufgebläht, in PHP geschrieben, veraltet und/oder sehr bescheiden Dokumentiert waren. Das Ziel von Hey Hey Wiki ist, mit einer sehr kleinen Code Basis ein Wiki bereitzustellen, das &#39;Out of the Box&#39; genutzt werden kann, vorrausgesetzt Python 3 ist installiert. Hauptsächlich für das GDD von Phase Walker entwicklet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>http://chris.yt/about-me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://chris.yt/about-me/</guid>
      <description>Mein Name ist Christopher Schmitt, bin 27 Jahre alt und wohne im schönen München, komme aber gebürtig aus der nähe von Mainz. Ich bin ausgebildeter Fachinformatiker mit dem Schwerpunkt Anwendungsentwicklung und arbeite derzeit als Python Backend Entwickler bei der Hetzner Cloud GmbH. Ich kann sprichwörtlich behaupten, das ich mein Hobby zum Beruf gemacht habe. Neben meiner vorliebe für ziemlich alles was mit Computern zu tun hat (also Programmieren, Computerbasteleien, Videospiele), bin ich auch begeisterter Fan der japanischen Popkultur, ich liebe Anime und Manga und lese aber auch gerne ganz normale Bücher (naja &amp;hellip; eher E-Books).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>