<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Seriously, why tea?</title>
    <link>http://chris.yt/post/index.xml</link>
    <description>Recent content in Posts on Seriously, why tea?</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Mar 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://chris.yt/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Alles, hat ein Anfang nur die Wurst hat Zwei!</title>
      <link>http://chris.yt/post/alles-hat-ein-anfang/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://chris.yt/post/alles-hat-ein-anfang/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Und da sind wir wieder, mit den besten Hits der 80, 90 und dem Besten von Heute&amp;hellip;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neee, das wäre ja Lahm. Also nochmal: Willkommen auf meinem neuen Blog der teils Blog-, als auch als Portfolio Website dienen soll.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hier werde ich einerseits über meine Projekte als auch über so ziemlich alles andere, was mir durch den Kopf geht schreiben (Weil irgendjemanden wird es &lt;strong&gt;nicht&lt;/strong&gt; interessieren und genau diese Leute sind nicht die Zielgruppe der Seite). Es musste nach 2 Jahren rumgekrebse mit einer häßlichen Portfolio Page die wirklich alles andere als hübsch war (Oh mann&amp;hellip; wie ich das ding nicht vermissen werde&amp;hellip;) einfach was neues her :D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Und hier ist sie, mit &lt;a href=&#34;http://gohugo.io&#34;&gt;Hugo&lt;/a&gt; als Static Site Generator, &lt;a href=&#34;https://github.com/&#34;&gt;GitHub&lt;/a&gt; zum Hosting, &lt;a href=&#34;https://disqus.com/&#34;&gt;Disqus&lt;/a&gt; für die Kommentare, meine schnieke &lt;a href=&#34;chris.yt&#34;&gt;chris.yt&lt;/a&gt; Domain, ein paar &lt;a href=&#34;https://www.iconfinder.com/webalys&#34;&gt;Icons&lt;/a&gt; die zum teil was gekostet haben, und ein paar zeilen schlichtes CSS und zack fertig, meine Website/Blog der den tiefsinnigen namen &amp;ldquo;Seriously, why tea?&amp;rdquo; trägt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zur enttäuschung aller Teevernahten eins vorweg: Das wird kein Blog über den geilsten und angesagtesten Tee (Auch wenn ich nichts gegen einen guten Genmaicha einzuwenden habe)&amp;hellip; sorry.
Der Hauptgrund für den Namen ist zum einen mein Nickname: &amp;ldquo;chrisWhyTea&amp;rdquo; der letztlich zustande kam, als ich die &lt;a href=&#34;chris.yt&#34;&gt;chris.yt&lt;/a&gt; Domain gekauft habe, ich brauchte irgendwas melodisch klingendes und das kam dabei raus :D Außerdem finde ich, dass es lustig klingt, wenn man mal wirklich ernst nachfragt, warum einem Tee aufgetischt wird&amp;hellip; Ja, is bullshit&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mehr content wird definitiv kommen, muss aber erstmal schauen dass die Website wirklich 100% so läuft wie ich das will.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;PS: Sorry für diesen mehr als schlechten Post aber irgendwas zur Einführung muss man ja schreiben ;)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>